生仔同養寵物要考牌，技術上可唔可行？

實在太撚多戇鳩父母同埋寵物主人

究竟生仔同養寵物要考牌，技術/法律上可唔可行？

車牌考到 都會撞車撞死人 自己都死埋啦
拎咗牌又代表啲咩

真係好撚多悲劇

做埋資格審查就最好，不過咁樣又變咗優生學

又隨時變成政府打壓人民工具

好似大陸咁囉 生仔要拎準生證

強制一家一社工跟進
社工對上再有班人睇實d社工有冇問題
再設立d課程強制有問題既父母上
有問題既家長再強強監察
不過要有民主先得唔係一定仲衰撚過冇

大陸做就乜7都死啦

貓義工